<resources>
    <string name="app_name">Ersti-App</string>
    <string name="title_activity_main">Ersti-App</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Öffne das Menü</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Schließe das Menü</string>

    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_activity_open_tasks">Aufgaben</string>
    <string name="title_activity_done_tasks">Erledigt</string>
    <string name="title_activity_apps">Nützliche Apps</string>
    <string name="title_activity_settings">Einstellungen</string>
    
    <string name="title_divider_event">Veranstaltung</string>
    <string name="title_activity_nachtleben">Nachtleben-OS</string>

    <string name="title_activity_show_detail">Detail</string>

    <string name="title_activity_mensa">Mensa</string>
    <string name="title_activity_aa">AA-Gebäude</string>
    <string name="title_activity_si">SI-Gebäude</string>
    <string name="title_activity_sl">SL-Gebäude</string>
    <string name="title_activity_validierungsautmat">Validierungsautomat</string>
    <string name="title_activity_bushaltestelle">Bushaltestelle</string>
    <string name="title_activity_studiensekreteriat">Studiensekreteriat</string>
    <string name="title_activity_bibliothek">Bibliothek</string>
    <string name="title_activity_fitnessstudio">Fitnessstudio</string>
    <string name="title_activity_aula">Aula</string>


    <string name="title_activity_maps">Map</string>


    //Detail descriptions
    <string name="Mensa_content">
        Die Mensa ist der Ort, den du aufsuchen solltest, wenn du Hunger hast.\n
        Hier bekommst du zwischen <b>11:30 - 14:15 Uhr</b> warmes Essen.\n
        Wenn du es in dieser Zeit nicht geschafft hast, kannst du dir auch einen Snack in der <b>Café Lounge</b> holen,
        die <b>Montag bis Donnerstag 9:00 - 12:00 Uhr</b> und am <b>Freitag 9:00 - 16:00 Uhr</b> für dich geöffnet haben.\n
        Um herauszufinden, was es heute zu Essen gibt, lade dir die <b>Mensa-App</b> herunter!
    </string>
    <string name="aa_content">
        Das AA-Gebäude ist der Sammelpunkt für alle Studiengänge mit Naturwissenschaftlichen schwerpunkt.
        Auch die Labore sind hier zu finden.
    </string>
    <string name="aula_content">
        In der Aula werden die meisten Grundlagen-Prüfungen geschriben, da heir viele Studenten reinpassen.
        Ihr werden diesen Raum bestimmt das ein oder andere mal von innen sehen.
    </string>
    <string name="si_content">
        Das Herz der Hochschul-IT: Das SI-Gebäude. Hier findet ihr diverse Rechnerpools und Arbeitsräume.
    </string>
    <string name="sl_content">
        Das SL-Gebäude ist das neuste Vorlesungsgebäude der Hochschule. Hier ist alles hoch modern.
    </string>
    <string name="sek_content">
        Hier im Studiensekreteriat könnt ihr alles rund ums Studium und dem Campus in Erfahrung bringen.
        Einfach mal vorbei schauen, wenn ihr Fragen habt!
    </string>
    <string name="val_content">
        An dem Validierungsautomat können alle Studenten ihre Semestertickets validieren lassen.
        Ihr solltet das nicht vergessen, da euer Semesterticket auf die Fahrkarte für den ÖPNV ist.
    </string>
    <string name="fit_content">
        Das Fitnessstudio der Hochschule ist für alle studierenden umsonst. 
        Ihr müsst lediglich einen Gesundheitscheck bei der INAP/O machen.
    </string>
    <string name="bus_content">
        Bushaltestelle: Hochschulen Westerberg.\n
        Die Buslinien 21 und 22 bringen dich bringen dich (bis 18:00 Uhr) alle 10 min bis zum Bahnhof.
        Danach nur jede halbe Stunde.
        Möchtest du in die City, kannst du auch am Neumarkt austeigen.
    </string>
    <string name="bib_content">
        Die Bibliothek der Hochschule Osnabrück ist das neuste Gebäude am Westerberg und stellt eine unglaubliche
        Sammlung an Wissen zur Verfügung. Hier gibt es außer den vielen Büchern und Zeitschriften auch Räumlichkeiten,
        die von den Studenten besonders zur Klausurenphasen genutzt werden.\n
        Du kannst dir deinen Einzel- oder Gruppenraum auf der Homepage der Bibliothek ganz einfach einen Tag vorher reservieren.
    </string>
</resources>
